最近A太太與B女士打了一場很大的麻雀

她們兩位都養尊處優慣了，在場的另外兩位麻雀腳，都是上流社會的名媛。

無獨有偶，在場的人都很多名人。奇怪的事發生了，今晚的A太太，竟然一口氣輸掉300萬元，而更奇怪的是，在場的並未表現的太驚訝。

原來，A太太的老公是個官，最近將1.3億元的工程合約，都在沒招標的情況下外判出去。

承辦商方面，原來跟B女士倒有點親戚關係。
*********************************************

以上故事純屬虛構，不過，如果你認為香港的核心價值，廉潔，未被動搖的話，又會否是你的危機感不足？

魔牙

係有野爆就爆啦，鬼唔知好多枱底交易咩，你擺上黎枱面先有用家嘛

支持幫推